守到明日朝早多人多車

*小弟因在外地讀書，不在現場，十分抱歉。
我睇直播，LIHKG，認為各位POLY U 手足都應該無出口可以離開。 既然如此，就應該做好長期準備，作守城到明日比較多人多車的時間。我相信多D人，入面手足都有機會突破離開。
希望入面的手足可以諗一諗:分幾TEAM人，1D人休息，1D人守住條線。
對家可以無限換防，你地都要呀。